點解流落荒島通常都係燒魚食？

點解唔食刺身

近海凍

哽骨哽死你呀生食細魚

冇wasabi

因為真係食到肚痛沒人識醫你

可以種

通常啲戲都係搵枝樹枝插住放喺火邊燒

鬼佬唔識食姐

我既話會氣炸或者豉油清燕

你可以蒸或者用動物油去煎/炸

流落得荒島咁得閒好心就用下腦比啲創意啦

我會氣炸魚

無刀點切刺身

食咩都唔緊要啦
最緊要有個排球

唔知你想講個烹調方法定係食物
食物嘅話 放到周圍係海洋 咁食魚都係一個好合理嘅選項
至於烹調方法 因為熟嘅食物比生嘅食物提供到更多能量 所以就會搵方法煮熟佢 而燒呢個方法係比較簡單

流落荒島都已經夠慘
再加埋肚屙就更加慘
畀我都煮熟先食啦

秒撚哂

樓主唔撚識應你

我多數叫外賣 加杯凍檸茶

call 熊貓用無人機請你食

落雨叫炒蛋

係囉 佢又唔驚肚屙

笑撚死秒9咗個傻西

睇過某集人在野佢捉到龍蝦

我上次煲埋碗飯來送

因為搵唔到wasabi 同日本豉油